反正而家啲中小學生都講蝗蟲話，不如強制戴埋紅領巾返學啦

带埋染血衛生巾又點睇？

老朗同意